老闆：當年夠冇車坐啦，我都係日日行路返工

獅子山精神

狗係咪唔比搭車

當年打仗無飯食咁你又食飯

今日我都係...

當年有恐龍添啊 當年

當年你老母做雞呀老闆

當年食樹皮 你又唔餐餐食？

當年行路去機場，叫佢而家試下

當年食人你唔食

當年佢喺青山做院長，今日做咗MTR主席